想買部細機玩下 RX100 III 係咪唔錯？

邊到買最好 求介紹？
想玩景深

玩景深 iphone都得架喎

用緊7 但唔係plus 所以想買去旅行玩下 本身有單反 但覺得唔方便

係
唔錯
有x70
買左部rx100v
部x70封印左

買得rx100我會覺得買iv好啲 多啲野玩

比我都會買iv, 唔使再煩awb 問題

相當唔錯
買完之後旅行無帶過單反

莫講話旅行, 日常snap 24-70呢個range已經夠用 大機擺到鋪塵

呢樣真 秒殺左部大機 最撚緊要係唔洗用腦
直出jpg已經好靚 不過低光影既話sony隻味精味又會出返哂黎

關我撚事

早知2手放比我啦

之前玩過人地部rx100iv 上晒癮
之後第一次買咁貴機仔
入埋部xt1, 單反成set 賣左

秒唔到既
塊chip d DR係爭少少，同埋支鏡邊位變型都係問題
當然正常使用係完全perfect

影人留番多D邊位就得

早講

現放x70 黑一部

有興趣

意向價幾多

我都買jor lo
好，就出3000啦

認真講, 換返部7+
我同時係7+同MK4機主
自從買咗7+, 部MK4近乎冇掂過

好撚正 但同時都好貴

有啲後悔買左7 但又唔鍾意iPhone 大部

好

俾多個choice你考慮下,

Panasonic zs110 都係1吋sensor,
光圈細好多, 但f/2.8-5.9,
但相對地有10倍zoom (25-250mm (sony rx 100 iii 24-70mm約2.9倍),

如果想放近影, 廣角淺景深/人像之類, rx100 iii有大光圈會較好,
但如果想影花 (櫻花之類, 比較遠ge地方), zs110 就10倍用長焦做淺景深會好d,

如果想snapshot就rx 100 v 有預算的話

我買7+前用咗幾星期7
問題係而家好多IPHONE APPS都係為PLUS機而設
7仔用咗一排啲字細粒到爆炸, 頂唔順就賣咗7轉7+
完全係兩個世界

唔係呀 我諗左好耐 最後買左7